好想唱K

我明

大冬瓜 誇喇啦啦

想同你入廁所

但ME唱得好難聽

好似有得唱

sad 唔好搵me

屌你老母

你菊花好暖

識野

要排隊

can i join?

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到GAY友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

岩岩落左gay bar